[本地足球] 2017/18 港超聯季前及港隊亞盃外討論(34)

2017/18 港超參賽球隊 (10隊)

港超球會: 傑志 東方 南區 元朗 大埔 飛馬 流浪 夢想FC(港菁會籍)
贊助會籍球隊: 理文 畜力

2018年亞冠分組賽參賽資格 - 傑志
2018年亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 東方

轉會及各隊季後消息: (歡迎補充或修改)

傑志:

球會消息:
- 上半季將以約二十名球員成軍，而下半季會重召三至五名外借球員, 下半季亦會考慮球隊需要及有關球員的入籍情況再決定是否回收佐迪、列斯奧和溫俊
- 12月完成亞冠分組抽籤後，會因應小組對手去約戰同級對手作針對性訓練。
- 三場亞冠盃分組賽主場賽事都會在香港大球場舉行。
- 季前大軍會拉隊到南韓集訓，期間會與南韓各級別對手拍跳3場，其中一場對K1仁川聯。

職員名單與去季相同

球員名單: (新加盟球員)
- 守門員 :王振鵬, 郭劍橋, 黃梓豪(晉升一隊)
- 後衛: 艾里奧, 丹尼, 盧均宜, 唐建文, 金東進, 金奉珍, 袁振稀(晉升一隊), 陳嘉成(晉升一隊), 周衍丞(晉升一隊)
- 中場: 林志堅, 費蘭度, 林嘉緯, 林恩許, 黃洋, 林柱機, 華杜斯, 巴拉克, 史雲斯頓, 曾柏軒(晉升一隊), 俞永康(晉升一隊)
- 前鋒: 盧卡斯(大埔), 安基斯(飛馬/外借回歸), 保連奴(自由身), 艾力士, 辛祖,
史譚, 畢頓

Out: 羅勳奴(雪蘭莪/馬超), 佐迪(理文/外借)，羅梓駿(夢想FC/外借)，鄭展龍(夢想FC/外借)，播磨浩謙(夢想FC/外借), 顏卓彬(外借/Mid America Nazarene University/美國升學), 列斯奧(未知/從流浪收回後再外借), 溫俊(未知/從飛馬收回後再外借), 顏樂楓(理文/外借), 李毅凱(飛馬/續借), 陳嘉豪(元朗/外借), 王和存, 沈國強(掛靴)

東方:
球會消息:
- 7月19至28日赴佛山集訓，8月9日至17日則會轉赴泰國，期間將會約戰當地球隊友賽，對手包括泰超陸軍聯及泰國U23代表隊等
- 8月會借得新訓練場地、起用新訓練方式及器材, 會引入GPS背心等器材，透過收集數據改善球員表現及整體訓練方式。

職員名單:
主教練: 司徒文俊
副主教練: 李健和
助教: 羅繼華, 黃鎮宇, 黃展鴻, 陳婉婷, 羅志焜
守門員教練: 鍾皓賢
體能教練: 鄭世洺

球員名單: (新加盟球員)
- 守門員 :葉鴻輝, 何國泉, 梁宇昊
- 後衛: 曹泰根(清邁/泰甲, 南韓中堅), 基頓(流浪/外借回歸), 李志豪(梅州客家), 張健峰(南華),曾至孝, 曾錦濤, 黃梓浩, 吳偉超, 鄭璟昊, 謝敏榮
- 中場: 沙巴(幸運薛達/荷乙/攻中), 羅港威(南華), 迪高, 白鶴, 徐德帥, 李康廉, 鞠盈智, 梁振邦 philip
- 前鋒: 古高(紐卡素噴射機/澳職), 林學曦(南華), 洛迪古斯, 麥基, 勞高

Out: 鄭少偉(掛靴), 美路史拿域, 黃志聰(夢想FC), 羅拔圖(RF富力), 基奧雲尼(RF富力), 謝朗軒(理文/外借), 米曹, 李嘉進(未知), 黃駿軒(未知), 黃展鴻(掛靴/東方教練), 姚浩明(元朗/續借)

南區:
- 七月二十五日舉行開操及祈福儀式

組軍消息:
大部分華人球員已經續約，劉學銘、許宏鋒、陳港斌、馬高斯、加拉度、蘇沙、謝德謙、王子謙、沈國輝、史必、林浩鈞、比圖、梁子駿、陸志豪、夏志明、基奧留隊

球會消息: ISUZU繼續成為球衣胸口贊助，Macron成為未來三季球衣贊助商

In: 列文(基寧咸/英甲), 加洛斯(梅里達/西乙B/翼鋒), 馬天尼斯(古祖洛/西乙B/防中中堅)，陳文輝(南華)，車潤秋(南華)
Out: 內田智也, 杜馬思, 迪基圖

元朗:

球會消息:
- 開季都會安排年青球員試腳，希望有更多小將可以升上一隊
- 九巴因組軍參加港丙聯賽而不再贊助元朗
- 失去主要贊助商，班費難免會削減，最多聘用四名外援
- 仍在積極物色贊助，但反應未算理想，球衣心口贊助未有著落
- 將簽入一名外援中堅

職員名單:
主教練：曾昭達
助教、青訓總監：陳文俊
守門員教練：梁卓長
球會經理：周文健
球隊助理：譚德鏗、黃子雋

球員名單: (新加盟球員)
- 守門員: 陳嘉豪(傑志/借用), 彭梓鍵
- 後衛: 姚浩明(東方/續借), 余煒廉, 羅振庭, 黃炎堃, 法比奧, 陳衍光, 彭超然
- 中場: 葉頌朗(流浪), 黃晉軒(U18晉升一隊), 狄卡奧, 劉浩霖, 劉家銘, 談樂軒,
雲迪奴域
- 前鋒: 艾華頓(標準灝天), 葉子俊

Out: 黎厚希(夢想FC), 盧斯安奴(理文), 顏樂楓(返傑志後再被外借理文), 希堅奴, 史提芬彭利拿, 王子聰, 史堤芬彭利拿(理文)

大埔:
球會消息：
- 8月中將到泰國集訓
- 李瀚灝與黃威獲委任為隊長
- 今屆班費大約一

kim

9527(黃巢)發放假消息
落地獄啦

流浪:

球會消息:
莫生重掌球會, 續培養年青球員
贊助商, 馮嘉奇及教練團悉數離開, 加盟「理文」
暫定7月16日開操

組軍消息:
鄭兆均、郭子堦、徐宏傑留隊
由狄恩執教球隊
已簽入一名巴爾干半島中鋒

In: 卓耀國(R&F富力)，黎洛賢(飛馬)，劉卓軒(南華)，莊尼亞(東昇/港甲/中場)，摩域治(標準灝天), 卡錫, 張國明(標準灝天), 狄恩(南華/主教練)
Out: 周綽豐(R&F富力), 謝家榮(夢想FC), 葉頌朗(元朗), 基頓(東方/外借回歸),
列斯奧(傑志/外借回歸), 張健峰(南華/外借回歸), 趙俊傑(理文), 佐迪(返傑志後再被外借理文), 利馬(理文), 許嘉樂(理文), 黎耀昌(外借期及與南華約滿/轉投理文), 陳銘剛(理文), 韋健豪(理文), 羅俊仁(理文), 陸平中(理文), 李啟智(理文), 林慶麟(理文/教練), 馮嘉奇(理文/CEO及主教練), 馮凱文(理文/教練), 保羅(理文/體能教練), 陳鴻平(理文/顧問)

飛馬:

球會消息:
贊助商ZTE將會繼續支持球隊，另正努力物色更多贊助商支持
7月內或安排2場熱身賽，8月初就到泰國集訓
楊正光指新援都是按其踢法要求引入
楊正光想球員多用波，多做傳接球及小組配合，攻、守轉換要更快速。

組軍消息:
助教楊正光擔任主教練, 奇雲邦特雖加盟伯明翰, 但會擔任飛馬技術顧問, 張志勇已續約，利馬, 林樂勤、蕭俊銘及鍾偉強留隊, 將引入比較高質素的外援球員加盟飛馬，包括兩名西班牙球員，分別司職守衛及中場球員，一名塞爾維亞籍前鋒
簽入數名具實力的年輕本地球員，延續栽培年青球員的方針

In: 梁興傑(南華)，羅曉聰(南華)，梁諾恆(南華)，艾華(南華), 李毅凱(傑志/續借) Alfonso Artabe
Out: 奇雲邦特(伯明翰助教)，艾華度(大埔)，迪亞高(大埔)，基斯贊，沙華(梅西亞/西乙B)，查維斯，黎洛賢(流浪)，黎格爾，安基斯(傑志/外借回歸), 溫俊(傑志/外借回歸)[/quote]

9527...

一早block 撚左

理文:

球會消息:
- 以「贊助會員」身份申請並獲得港超聯牌照
- 以中游為目標
- 正與各大學商討合作，望借用球場增加訓練時課
- 預計班費將維持1000萬左右

組軍消息:
- CEO馮嘉奇將兼任主帥, 林慶麟和馮凱文任助教
- 前國際米蘭青年軍阿歷山大試腳中
- 將會再簽一名亞援後衛

In: 盧斯安奴(元朗), 余沛康(標準灝天), 文家永(港會), 趙俊傑(流浪), 謝朗軒(東方/借用), 利馬(流浪), 許嘉樂(流浪), 佐迪(傑志/借用), 黎耀昌(南華), 史堤芬彭利拿(元朗), 顏樂楓(傑志/借用), 域陀(巴西防中), 陳銘剛(流浪), 韋健豪(流浪), 羅俊仁(流浪), 陸平中(流浪), 李啟智(流浪), 林慶麟(流浪/教練), 馮嘉奇(流浪/CEO及主教練), 馮凱文(流浪/教練), 保羅(流浪/體能教練), 陳鴻平(流浪/顧問)

R&F富力:

球會消息:
主場賽事將安排在廣州燕子崗體育場, 周六或日踢日波, 賽前會讓客隊在球場進操練
今季富力將要再交30萬元參賽費予足總
R&F富力將負責所有港超球隊作客的使費包括住宿、車費、保險及裁判費等
富力每場主場賽事將提供700張以下的贈票予作客球隊
正跟廣州競賽頻度商討直播全部全場比賽，也會向獲港超官方直播權的網絡電視台購買更多作客比賽直播，並爭取促成兩地轉播機構互相提供信號，讓R&F富力的主、客場比賽可在香港與內地直播。
與自由人的合作是3至7年的計劃，自由人會管理R&F富力預備隊, 蘇來強出任教練，每年投入約100萬港元，用於場地、裝備、交流、辦賽等範疇，R&F富力下一步將在14至18歲以至12歲的梯隊作投資。

組軍消息:
- 曾健晃留隊, 或聘外國教練。
- R&F富力外援球員註冊為「註3出2」, 中國球員則不需視為外援
- 計劃聘用9位香港球員，有半數為20歲以下球員
- 來季班費將接近2000萬
- 自由人4子會先在香港練波及預備組鍛練，每個月最少會有一次到廣州富力基地交流, 並有機會在新季出戰港超賽事

中國媒體足球報報道: 中超富力教練馬里科(Marek Zajac)將擔任主教練, 吳偉安擔任領隊, 侯俊傑、邢瑜、楊子藝、鐘柯、梁展浩等留隊, 王新輝、陳富海、張嘉傑、鄧演霖、梁永豐、趙銘等加盟

In: 周綽豐(流浪), 羅拔圖(東方), 基奧雲尼(東方), 美高(標準灝天), 吳文軒(自由人/進攻中場)、羅境曦(自由人/門將)、黃啟耀(自由人/翼鋒)、洪流(自由人/中堅), 般連奴(廣州富力/借用/前鋒), 趙銘(廣州富力)，勞烈斯(標準灝天)，麥高派路域(南華)，伊達(大埔)
Out: 卓耀國(流浪), 林雲傑(夢想FC), 梁志榮(夢想FC主教練), 梁子成, 林衍廷, 劉德仁, 荊騰, 陳立明, 塗東旭(梅縣鐵漢/中乙)

夢想FC (港菁會籍):
暫定7月17日（一）上午11時假石硤尾球場開操。

組軍消息楊家誠之子楊梓驄出任CEO和會長, 由梁志駒掌舵, 梁志榮擔任主教練, 鄭皓文擔任教練。首年預計花700萬至800萬港元班費, 將清一色起用西班牙外援, 會向友會借兵，暫定7月中開操。

In: 柏保路(帕倫西亞/西乙B/中堅), 梁志榮(R&F富力助教), 鄭皓文(守門員教練), 黎厚希(元朗)、謝家榮(流浪)、黃志聰(東方)，林雲傑(R&F富力), 拿祖馬天尼斯(干昆斯/西乙B/攻中)，羅梓駿(傑志/借用)，鄭展龍(傑志/借用)，播磨浩謙(傑志/借用)，招重文(助教/標準灝天教
*柏保路合約列明若有印超球隊斟介可離隊

其實閂自動load圖是常識吧

新季用「港菁」會藉出戰港超聯的「夢想FC」已於今日開始操練，faifai 透過電話向球隊主帥梁志榮了解組軍進度, 梁Sir表示組軍已接近完成,球隊今日練波，新加盟外援星期五到，而有幾位年青小將剛剛出外代表香港U22比賽,故未齊人, 而落實球員有：
上年效力富力 ：林雲傑，林衍廷，劉德仁，另外黃志聰，黃耀富，陳湛羲，李嘉進，梁國威，黎厚希，屠俊翹，雷文迪，香港U18球員：朱偉鈞，謝家榮，潘柏安，
從傑志借用3位年輕球員：鄭展龍，羅梓駿，播磨浩謙
外援：柏保路，尚有新外援稍後公佈
亞援：尹東憲
新軍「夢想FC」星期五26/7齊人，當日於石硤尾公園球場正式開操以及影新軍大合照！

香港隊：

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 🇰🇵北韓 17:30
2017-07-21 vs 🇱🇦寮國 14:30
2017-07-23 vs 🇹🇼台灣 14:30

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
主辦國 待定
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

對北韓都淨係輸一張黃牌，觀眾成14500人
真係丁出血

U23
香港1:1北韓

嗰場咁都坐唔滿
坐滿十萬人是常識吧

令14500人擅抖吧

gigi

u23炸喎

唔反kim了（呢兩日）

U23
香港1:1北韓
爆冷
見正選 出左杜國榆 梁星耀 播磨浩謙，又無出樂仔，期望唔大
點知胡晉銘 Goal

U23
香港1:1北韓
賽事報告 : [url]

Kim Sir整頓軍紀、掃走BB，仲作客北韓成功搶分，反Kim黨只好即刻全部潛水，靜候大港腳作客大馬嗰陣再起風浪

港足未來有救
有得j就j下先啦

越反越強大

港足fb掛住po英超，唔講u23

邊個係kim kuk bom？
球證嚟？

垃撚圾
佢地班友除時連u23和左都唔撚知呀屌你老母

22 MF KIM KUK BOM

true，in kim we trust
其實tiger仔，鐘偉強今季無咩出過場

迷Kim會戰勝歸來

MoM

英超亞洲盃今晚六時在香港大球場揭幕，李斯特城及西布朗首先登場，爭奪決賽資格。雙方法定時間打成1:1平手，最後李城互射12碼贏7:6晉級

應該係MVP？冇啦啦喺舊雲隔離有佢嗰名

U23

yes he is MVP, but 1-1 FT

反kim 黨講兩句

驗眼啦
嗰對boot嚟

In Kim we trust

afc個網 乜撚設計黎
呢啲背景嘅網如果係學生做黎交功課肯定扣晒分

With nearly 15, 000 spectators watching on at the May Day Stadium, it was – however – the visitors who took the lead, Wu Chin Mung silencing the home support with a sixth minute strike.

未來港隊陣容
謝家榮
徐宏傑 何直軒 胡晉銘 黃梓浩
陳俊樂 劉學銘 戴偉浚
林樂勤 ??? 張高翔

中鋒應該要靠入籍兵

胡晉銘 劉學銘 掉轉左wor

亞洲各地足總網頁平均水平嚟

我朝足球 華麗留名
二十一世紀最偉大的金正恩將軍 致意

긴 한국 축구 팀은 장수 만세!

我朝高麗航空空姐

卓耀國

想睇學銘打中場, 何直軒1.9m夠cover胡晉銘唔夠高既問題

我國

胡晉銘打防中好啲 佢唔夠高

老師老了。

我訓左無睇竟然一分都拎到

個人覺得學銘 何直軒 王子同呢個陣嘅其他人比唔入流(唔係話廢但真係唔同level)
不過王子個位真係無乜人同佢爭 中堅應該都係靠入籍

冇sean matt
failed

remi同播磨其實可能仲好過唔少本身已經入選咗嘅人

有幾多隊既第二名可以晉級？

留番嗰bench位俾我ok?

留7年ok?

咩來？

求link

仲有6年喎你

5年
我前年8月黎左半年冇得踢咋

true
客觀講，無左bb,黎厚，余沛康好好多
之前銀行杯佢地連波都交失

搵隊波俾張長約我囉

五隊
如果支那嗰組佢排頭兩名就六隊
不過因為斯里蘭卡退賽，唔會計對榜尾隊嘅成績

最緊要係要贏到寮國

die for Hong Kong

小心安全

你常常為香港付出生命 from 幸福醫藥

窩利

反kim黨又輸

係, 後日如果贏到寮國, 對我島就唔駛一定贏都應該有次名
去到計次名階段出線機會就好高

判坤又中

7分就一定穩陣
5分就危啦

原來支那主場連柬埔寨都贏唔到

其他組: 原來北泡主場連香港都贏唔到

0比0

支超乜唔係一定要出u23踢聯賽咩?
咁都出唔到見得下既人?

如果最終係5分次名, 係會扣走對榜尾分數後先同其他組次名比較
如果係對首名同第三名加埋有4分, 咁出線機會就好高

又要出動

我俾多2000年你啊，我話俾你聽吖...你係一定...我夠膽攞我個仔條命嚟發誓，唔係我條命啊，你係冇撚本事，可以憑藉你哋中國人，十四億人，x你老母x可以打入世界盃三十二強，我話俾你聽吖，丹麥五百幾萬人，佢攞過歐洲國家盃冠軍(1992年)，x你老母x，後備出嚟都得吖，丹麥得，希臘得，你中國就係唔得！x你老母習近平，將全國嘅力，x你老母所有資源都擺落足球度，完全搵哂外國教練，去哂外國train，你都係打唔到入世界盃三十二強，因為你係賤種，因為你係冚家剷，因為你嗰個係私怨，倭過於人，x你老母，中國足球就係垃圾，如果你話中國足球入到世界盃，我話俾你聽吖，香港足球捧到世界盃啊，嘅機會係大撚過中國足球入世界盃三十二強啊。呢個係肯定嘅事實，我用我條命，三日對住燈火發誓，你中國足球...我呢世...我話俾你聽吖，三十二強？你含撚啦...你含撚啦...你求其搵隊英超啊，阿根廷嗰啲x你老味啲𡃁仔十二歲以下，打撚贏你啦，鄭智係中國人...喺中國地方嘅就係垃圾！x你老母...

如果香港贏唔到我島，而我島唔係榜尾

我島頭場輸左俾寮國好難唔榜尾
除非香港和北泡後輸哂兩場咁柒

預料北泡之後兩場全勝
咁就會
北韓 7
香港 7
寮國 3
我島 0

等睇打j gif

港超page啲英超杯post得100個like
u23先一個鐘就400幾個

唔好ff啦，ff親都無好下場
有2分就唔反金了

垃圾小港仔最叻就係個個睇好佢果陣柒鋪勁

我估之後兩場最多兩分

如果咁都出唔到線，以後都唔好認劲揪，叫劲臭吧

true
拎到U23亞盃外史上第一勝先再J

證明迷kim黨始終係社會主流，仲主流過英超球隊

緬甸贏坡仔, 香港柬埔寨以弱抗強可以全身而退, 原來隻銀行盃都有d用

可能贏寮國

結果輸畀你島 最後出局

in kim we trust
迷金黨社會主流

柬埔寨抗強

港U22遠征迫和北韓有好開始

唔見閔俊麟既

閔俊麟好似94年，已唔參加得u23
不過支那都係廢

香港U22正垃圾
頂得嗰五十零分鐘就俾人追平

要迷金了
我西

見wfc，貼多次

第七屆兩岸四地青少年足球邀請賽：
日期 對手（賽會制／由澳門主辦）
2017-07-20 vs 🇨🇳支那 10:00
2017-07-22 vs 🇲🇴澳門 15:30
2017-07-24 vs 🇹🇼台灣 10:00

香港十五歲以下青年代表隊20人決選名單：

守門員
伍瑋謙、戴廷匡

後衛
陳潤潼、朱嘉駿、梁進弘、梁梓翶、梁祐維、蘇荻安、王晉

中場
陳晉一、張哲浪、劉君正、吳卓軒、王顯琛

前鋒
陳淦浩、劉家喬、莫漢睿、唐曉峰、董兆鏗、王逸

你係咪着berahino波衫喺116區

佢唔係u23,但點解佢喺上面仲係用u23既身分？定貴州唔放人？

1994年出

1994年出世唔可以參加今屆u23
我國都係1994年

啫喱仔做咩擰擰頭
係港獨派最愛嘅中港大戰喎

true

荔枝山朗拿度

U23決賽週2018年先打，嚴格來講今次外圍賽上陣嘅係U22
U23亞洲盃唔似歐青賽咁由外圍賽開始就劃線，所以今年U21歐青賽會有23歲嘅球員參加
(好似係咁)

今天(7月19日)假香港大球場舉行的2017年英超亞洲盃首日賽事，是日分別進行了兩場賽事，首場賽事由於法定時間內雙方以1:1打成平手，李斯特城 (英格蘭)最終憑互射十二碼階段以總比數 8 : 7 撃敗西布朗 (英格蘭)，而尾場賽事則由利物浦(英格蘭)以 2 : 0擊敗水晶宮(英格蘭) 。今日的入場人數為39,273人，購票人數為36,467人，門票收入為$14,577,060元正。

英超挑戰盃 wfc
我港和波先係頭號大事

分別效力邊間球會？傑仔同垃仔嘅比例係幾多？

足總賣哂屎忽俾人咁有幾多水抽返

wfc

港超有d 電子廣告就好

睇嚟係作息有規律嘅功勞
冇垃圾食物食
Wifi得半個鐘
以後集訓都應該咁做

成本太貴

沒收所有電子野
準時11點訓7點起身
唔準出外購物

true,成本太貴
港超商業價值低，入埸人數少

理文已簽澳門龍何文輝
wiki改左

好人好者睇wiki？

飛馬，流浪簽左塞國中鋒
who

東方簽左個西班牙國家隊成員打ABL
Xavi Rey

what?

歐錦賽銅牌成員

以前香港隊出外比賽，足總一定有領隊或職員隨隊，隨時有消息報回香港，而家？話之你死，等外電消息啦

From kk Ho

well ~

而家係北泡，你估可以隨時同外地聯絡？

呢樣真，心無雜念淨係諗場波

首先場均有番4-5千人先啦
依家呢個入場人數 完全無議價能力

廢老叻唔切

Happy birthday!!

14/7 Yuen Chun Hei
18/7 Kim Bong Jin
19/7 Jared Lum
20/7 Guo Jian Qiao
27/7 Sebastian Buddle
30/7 Lee Wing Bor

d比分網應該好有興趣點響北韓有即時比分

何廢老真係成個怨婦咁

啱啱返到屋企原來有咁多喜訊kim
含大支u23

電子廣告版係大球場定足總定政府

應該係英超賽會搵公司提供？

林樂勤上big boys club

反kim黨土崩瓦解

u23 d組打完, uae次名, 剔除5:0尼泊爾場波後佢地係2戰3分、球差-1
即係如果香港7/21贏寮國有次名, 就有uae墊底

桂神

認真港隊打氣都屌打今日班利狗

無意中發現南華fb改咗名做"南華足球隊2014-2017 South China Football Team 2014-2017"
係咪old news咗

點估呀ching

薛基輔：足總無權決定

香港足總行政總裁薛基輔承認，今屆英超亞洲盃雖在港舉行，但足總無權決定參賽隊伍，他又表示：「在我看來，很多球迷對於4支參賽球隊都是英超隊伍感到滿意。大家平日經常觀看本地球隊比賽，偶爾有全外隊賽供大家觀賞是好事，而且傑志5月底也已經舉辦過外隊賽了。」

唱ynwa唱到we are 東方噓噓噓咁

點睇連登仔又發揮連燈力量燈死北韓

屌你老味啦CEO
咁撚鍾意睇全外隊我係屋企坐定定睇英超唔好？

kim愈反愈強反到亞洲盃出線不是夢

駁你唔到

一向撐kim

今日只係多D人
由圖書館變茶餐廳

鵬250

主帥金判坤為戰果欣喜若狂，他賽後大讚眾將：「這是我們在作客環境下面對朝鮮，所獲得過最好的結果，我十分欣賞所有職球員！我們本已準備充足，但實際表現比預期中好太多了，特別是球員的心態，在如此高壓的環境下仍能控制得很好，我們要為他們的香港精神而驕傲。」他直言對下仗鬥老撾一仗充滿信心，「希望我們可以全取3分，達到2勝1和的目標，力爭打入U23亞洲賽決賽周，創造新里程」。

入球功臣胡晉銘則表示，自己本已甚少入球，能為港隊入波自然格外興奮，他又期待下仗再踢出水準：「今仗真的很辛苦，希望下一場繼續大家一人跑多步，向目標進發。」

都係個句，唔係入場睇開港超/港隊+英超

香港英超球迷邊撚個會得閒同你練/研究chant，正確D講應該係睇chant片都懶

kim會唔會變北泡剋星，下年大國腳作客又攞分會唔會返唔到嚟

睇香港球會呢啲係小眾活動。人哋就係想睇全英超，最好連執波仔都係鬼仔

香港打氣文化真係只能夠靠港隊提升下，始終受眾面大過港超，tpo又好痴線佬都好，加油

btw今日 Richard撚北翼班 library利迷好好笑唱哂傑D歌都冇人理(除左有個西布朗阿叔)

話俾班電視機球迷知咩係打氣

又諗起傑刺

藍浪大戰上萬熱刺白衫D聲大到電視都聽到唱乜

所以英超香港球迷真係缺少實戰經驗，冇入場睇開波係死証冇得搞，水晶晶30幾個鬼佬阿叔齊唱都大聲過其他人

所以要繼續反

kim有新詞語用
hong kong spirit

如果有去過朝聖都可能識既

最大機會係鬼佬同留學生

朝聖最多咪又係坐中間影下相，睇波打卡就算，你乜都唔識，點比你企/坐南北ultras看台

就算你唔係坐ultras位
但你隔離左右個鬼佬都有機會一齊唱
咁你都可以學下野既

學到英文了

不過睇得1，2場當見識下都好既

話時話u23果場有無精華可以J下

其實英超d波既chants黎黎去去都係果幾個旋律，自己果隊唱黎唱去都係果d，正常去得朝聖都要識幾首

就算突發到例如we want our dick back呢d出現，其實都係果幾個旋律其中一個

泡菜佬世界仔識撈，唔係點解差唔多屆屆韓國總統都有貪污問題

根本冇入過場你係好難掌握到個beat

即係又要小沒香港球會，又要課金入場係咩玩法
沒你鍾意既球會但又要著傑志入去踩場，同連登最憎既睇熱刺著車仔，阿記，睇利物浦著曼有咩分別。
其他香港球做就on9 傑志做就熱血同正，正宗連登雙重標準

佢地無實戰經驗
唔通平時係香港對住個mon打氣唱歌咩

睇左支那對柬埔寨個場, 柬埔寨開波初段有球罰球中柱, 支那全場就剩係識鳩斬入禁區

Richard著乜嘢衫？

上次熱刺有幾個著紐狗利狗入熱狗區鳩坐又唔唱歌添啦

exactly, 睇港超小眾活動
香港人主流睇英超，人哋就係想睇全英超

應該無

聽講南看台利迷區都有人屌人企起身

朝聖啲人係咪坐喺度

港產「戴志偉」17歲輟學投效英甲

(星島日報報道)十七歲港產足球小將戴偉浚周二正式和英甲球隊貝利，簽訂一份三年職業合約，向自己的英超夢邁出重要第一步。不過，他透露為了專注職業足球生涯，唯有暫時放下學業，並強調專注訓練才有可能進步。

足球和學業，戴偉浚坦言無法兩全其美：「讀書和踢足球基本上沒可能同時做得好，作為全職足球員，我就必須放低學業，專注踢球才可以有更大進步。我亦相信香港球員要一邊踢球一邊讀書，成為球技進步的絆腳石。」十一歲跟隨父親移居英國後，此子先獲英冠球隊雷丁選入青年軍和就讀布萊菲爾德學院，一六年轉投貝利馬上得到賞識，在本月八日代表球隊主場友賽英冠的新特蘭正選上陣，賽後獲領隊奇勒點名稱讚。

司職中場的戴偉浚將穿上二十五號球衣，成為貝利新球季大軍成員。在早前訪問中，他稱自己的周薪為二百鎊（約二千港元），並希望將來為阿仙奴或車路士兩支英超倫敦豪門效力。同時，這位大部分時間獨留在英國的小將，為完成自己及父親共同的英超夢而甚少夜蒲：「爸爸辛苦把我帶到英國就是為了踢足球，無謂做多餘的事。」

(星島日報報道)戴偉浚今次能夠順利與英甲球隊貝利簽約正式進軍英國球壇，跟他擁雙重國籍有重要關係。事關現為港隊新希望的陳俊樂，在一三年決定在英國回流香港球壇，其中原因便是他難以外援身分在英國獲批工作證。

陳俊樂比戴偉浚更早在英國球壇踢出成績，〇九年曾在英冠球隊彼德堡得到學徒合約。可惜，他一三年因在英國申請工作證條件（包括為國家隊出場超七成半，以及國家隊世界排名在七十位以上）等條件太苛刻，決定回香港發展兼入讀大學。

據貝利官方透露，在十歲開始於香港巴塞足球學校受訓的戴偉浚擁雙重國籍，毋須以外援身分在英國球壇發展，為其清除了追逐英超夢其中一個最大障礙

最多咪唱一兩句會歌
香港人

東方打ABL想拎冠軍攞威

bigmac

傑粉紅客

寫到一舊舊，舊合約定新合約嘅人工嚟架

我坐東翼都見到 好搶眼

鍾意睇英超又唔鍾意人地啲打氣文化

上次我朋友去熱區教佢哋唱🌭歌

不過佢着住傑衫又係串咗啲

澳門個u15比賽有冇拎？

好似有印象

坐138附近，肥仔黎 right?

無，澳足總fb講咗

喺香港可以吊返香港人丫嘛，喺英國佢地邊敢吊鬼佬

話說開波前播YNWA，我係東翼後面一路行一路拍片，係咁講「YNWA會歌黎個喎都冇人唱? 」又係比人wfc

亞洲盃出線難好多喎，牙清
作客馬拉攞唔足三分就bye bye

喜般都係要正面影佢好D

D 側面咁好.
佢輪確唔算太突出

唔知係咪去旅行定返太多夜波辛苦, 有D 臉脹脹咁

英國睇波根本冇乜可能會坐成場，除非一球攻勢都冇

true, 作客馬拉攞唔足三分game over

簽左約有人工加？

猁記官方fb條片入面，影黎影去都係得果堆人唱YNWA

咁多利迷, 但係一D 氣勢都無......
重衰過港超

南華打亞洲對科豆場波真係KO 呢場英超亞洲盃

我朋友細細粒的

GIGI 做左尾場第4球證

尾場D 水晶宮迷唱 I WILL FOLLOW YOU 不知幾清楚, 我坐西看台高層都聽到

唔好計旺角場 TPO 一齊唱時

利迷簡直垃圾
YWNA, 只係識 WALK ON, YWNA 呢兩句

水晶晶班人堅得!
KO 你成個南看台班利迷

平時睇波, 英超D 收音咁好, 一定聽過人地唱乜
球迷會唔識帶la

2場波都悶到仆街
係快D LAW!

鍾意食氣氛, 同埋打卡者

真係好悶

D球迷又死魚咁

唔係自己hometown club嘅表現賽講乜撚嘢打氣文化同氣氛吖，十個香港人睇英超八個都係想減下壓當娛樂姐，鳩算數啦

轉咗fb icon

Totally agger
有邊個會去分析戰術？係冇

同意
始終冇果種好關自己事既心態

垃垃有入場
范志毅，好似踢過水晶宮

[quote]飛馬，流浪簽左塞國中鋒
who

in kim we trust

應該唔係高美斯

ching有同坐高層D西布朗鬼佬一齊玩？

（賽果速遞）2017兩岸暨港澳青少年足球賽：首天賽事

香港憑角球攻勢迫和中國
日期：20-07-2017 (四)
地點：科大運動場
揭幕戰：全場完 中國 2:2 香港

現役澳門足球代表隊球員蔡振賢，今季轉戰香港球圈並已加盟新成立的港超球隊夢想FC，不過，這名「澳門腳」並非以球員身份加入，而是擔任體能教練。此前效力澳甲球隊鄒北記的蔡振賢，是澳門足球代表隊出戰亞洲盃外圍賽的正選左閘，過往也曾代表澳門參與香港舉辦的體適能比賽，而在使用港菁會籍組軍出戰今季港超的夢想FC職球員名單之中，這名澳門腳也榜上有名，但就不是以球員身份亮相，而是擔任球隊體能教練。

目前，夢想FC仍未「齊腳」，早已傳出會加盟這支港超新軍的前香港代表隊隊長陳偉豪，目前在該隊跟操，料這名足壇老手與南華解決合約糾紛後，即會正式加盟。夢想FC陣中有大批在港超屬「新手」或比賽經驗不多的球員，但不少都有青少年代表隊的資歷，並且有黃耀富、梁國威、黃志聰等經驗戰將領軍，

不過，論星光該隊球員陣容遠不及領導層璀燦，該隊以行政總裁梁智駒為首的團隊，成員包括總監歐偉倫、副總監李思明、技術總監招重文、主教練梁志榮、教練冼家裕及守門員教練鄭皓文都有代表隊經驗。

陳偉豪名足壇老手與南華解決合約糾紛後，即會正式加盟夢想FC

正式宣佈 北泡係禾港私家雞only

香港對北韓都ko啦

星期六去南看台 起碼有得一齊叫下

中國都係

我尋晚差不多入場碌左成晚電話

一班平時只會睇電視直播唔入場睇波既雜牌軍會有咩氣勢可言
點解會對佢地有期望

恆大在今年亞冠小組賽第5輪客場對陣香港東方時，客隊看台上出現帶有爭議內容標語

afc今日正式公佈駁回恆大爭議標語事件上訴，
兩個主場空場、緩期兩年執行，罰款22500美元的追罰不變

夢想FC陣中有大批在港超屬「新手」或比賽經驗不多的球員，但不少都有青少年代表隊的資歷，並且有黃耀富、梁國威、黃志聰等經驗戰將領軍

亞冠戰將

夢想蔥頭 球場領袖

青山院友記得食藥

亞冠級數

改簽三年約
照計最少都會加少少

好似係

証明最緊要齊心肯出聲
下年傑志打亞冠，傑迷有呢種決心的話🔥🔥，唔洗驚輸比中日韓球迷

對於CBA選秀與姚明慈善賽及總決賽第3場撞期，惠龍兒(Duncan)說：「我目前只想打好第2場，為南華爭取勝利,第3場有機會可改期。最大問題是姚明慈善賽與CBA選秀，我目前也很苦惱。」

下？

打熱刺嗰場我地鬼佬照屌

一球攻勢都冇 佢地都會有d chants係自嘲 or同現場d工作人員玩

再加埋俾Kim盛讚有亞洲頂級水準既偉豪, 夢想出年打唔打破上季小傑仔失8球既紀錄?

我估失80球
上季港會失77球

【香港U15小將也勁揪！香港U15 2:2 迫和中國U15！】第七屆兩岸四地青少年足球邀請賽

除左香港U22嘅好消息，香港U15係今朝「第七屆兩岸四地青少年足球邀請賽賽程」首仗亦成功係兩次落後下以2:2迫和中國U15！

上半場18分鐘對手先開紀錄，3分鐘後董兆鏗助攻比陳晉一撞入追成1:1，36分鐘對手再入一球，半場中國U15以2:1領先。香港U15係下半場一直搵機會扳平，終於係75分鐘有唐曉峰開出角球，對手門將甩手被王晉補中追成2:2！

正選名單:
1 伍瑋謙 (GK)
2 陳潤潼
4 梁祐維
5 王晉
6 吳卓軒
7 王逸
8 蘇荻安 (C)
9 董兆鏗
10 陳晉一
13 朱嘉駿
16 劉君正

尋日入場見到

大球場個嘉頓真係搞笑，贖番要幾多錢？

平時電視睇英超都係坐係度啦

有冇人同我一樣日日都等緊港超開季
對英超都wtc左

黃志聰寶貴的亞冠經驗
有助夢想FC出戰亞冠

有無片睇下

以前淨係睇英超歐聯同埋係隻超級利狗 但開始睇本地波之後就開始wfc英超 今次利嚟香港都冇乜感覺了

香港01 報導：“英超亞洲盃首日，李斯特城對西布朗打頭陣，惟主角利物浦尚未登場，開賽時仍有不少空位，場內亦未有打氣聲，氣氛甚為冷清，反而聽到本地波球迷於北看台唱傑志打氣歌”

現場d人應該大部分都唔知佢唱傑志歌
甚至連傑志都唔識

其實點解無隊r嘉頓贊助心口？

嘉頓睇唔上？

嘉頓每年要比幾多錢買個個位

究竟強國攪青訓攪左啲咩出黎
U15 u23都柒下柒下

对手击中立柱，支青首战0-0闷平柬埔寨

或者R過但失敗

青訓唔似打亞冠可以直接用錢買勁人返來踢

守門員每日左飛右撲，全賴年年月月日日的訓練，傑志守門員教練羅拔圖幾年來一直與職業隊的幾位門將王振鵬、郭劍橋、陳嘉豪並肩作戰，不斷設計各種訓練教案，雖然刻苦但不再沉悶。

🎥➡️去季傑志守門員訓練精華，來季我們將加入黃梓豪...🆕

強國媒體仲屌鳩日本仔串
話日本仔個教練好派u20打u22, 仲話冇咩難度
到時要比顏色佢地睇

oh
黃梓豪好矮

今次應該可以登陸cba

支那足球垃圾到

我要求唔高，李城迷齊到一齊坐，砌到藍海都已經好滿足

大國腳和戰亂敘利亞，U22和柬埔寨，U16俾日本炒4球，U15和香港

最鍾意就係去動物園睇狗

又話咩恆大青訓基地有幾百個真草場，千幾個教練，又有皇馬青訓教練
拍埋哂綠茵繼承者啲飛機show
結果仲閪過以前

嗌嗌下this is your liberary熱刺有攻勢冇再嗌
嗰下好正

呢套野我印象中好似得兩個叫比較似樣，而且除左贏隊西班牙足球學校，都好似無乜點贏過

想睇子厚撚狗學野

飛馬前球員涉打假波案 前香港足球先生李威廉擬認罪

飛馬5名前球員涉嫌於去年打假波，案件今在區院提堂，其中案發時是預備組教練、前香港足球先生李威廉表明將會認罪，亦不再申請保釋，今即時還柙。由於有被告正申請法援，案件押後至9月19日再訊。

5名男被告依序為郭建邦（30歲）、鄭禮騫（31歲）、李威廉（36歲）、陳柏衡（24歲）及李家豪（24歲），5人共面對3項串謀詐騙、2項行賄及2項受賄合共7罪。

其中首被告郭建邦因仍申請法援中，要求押後8周始答辯；其餘三名被告鄭禮騫、陳柏衡和李家豪則指需時徵詢法律意見。除李威廉外，各被告獲准繼續保釋。

控罪指鄭及陳涉嫌各向飛馬球員黃威提供1萬元賄款；李家豪及案發時是預備組教練的李威廉，各涉收取鄭提供的2萬元賄款。3場被指串謀操控賽果的賽事分別是飛馬在2月24日對戰元朗、3月23日對標準流浪，及4月13日對標準流浪，各被告分別涉於不同賽事中，串同劉松偉或其他不明人士，詐騙飛馬足球會及足總。

威廉

港超球會香港飛馬，五名前球員涉嫌打假波案，上午在區域法院審訊，其中一名被告李威廉表明會認罪，被即時還柙，其餘四名被告，郭建邦正申請法援，鄭禮騫、陳柏衡及及李家豪，要求索取法律意見未有答辯，法官將案押後至九月二十九日再訊，四名被告繼續獲保釋。36歲的李威廉曾效力大埔及南華，零九年當選香港足球先生。

五名被告涉嫌提供或收受共六萬元賄款，並串謀詐騙以操控或企圖操控三場聯備組賽事的賽果，上月底被廉政公署起訴，被控串謀詐騙、行賄或受賄等罪名。

香港前足球先生李威廉今向法庭透露會認罪，並不再申請保釋

足球先生

希望殺一儆百 仲有係預備組踢假波既球員快快收手

足球先生打假波，好羞家
應取消李威廉香港足球先生資格

支國U22派咩人去踢
還掂都出線
會唔會派D廢既去踢
勁個批留係到踢支超

仲有甲乙丙組，踢假波既球員快快收手

估輸俾日本0-2 會唔會輸咁少

我明明記得以前支那青年軍都咁屎

都唔記得左 佢地係主辦國
點樣都會出線

人地派兵練習下，諗住輕輕鬆鬆唔攞第一都攞第二名，閒閒地都456人地，僅僅輸日本一兩球，點知黎個0-0

曲波個期唔差, 同有沙維奧拿帶領既亞軍廷有得打下, 世青盃小敗俾亞軍廷足以令全國射精

劉松偉

打漏左個無字

撈鬆偉正仆街死全家

打假波要坐一年監
以往幾單都係，今次？

有預感聽日香港輸/嬴唔到寮國

南華會董事會搞死香港足球
全部落地獄
狗志，狗德，一眾因總高層，李志海，曾建晃，楊挺，邢瑜，閔俊麟，陳佳奇，向嘉馳，劉晃熙，撈鬆偉，打假波嘅人落地獄

[quote]
南華會董事會搞死香港足球
全部落地獄
狗志，狗德，一眾因總高層，李志海，曾建晃，楊挺，邢瑜，閔俊麟，陳佳奇，向嘉馳，劉晃熙，撈鬆偉，打假波嘅人落地獄

Lets pretend, lets pretend, lets pretend we score a goal

咪撚on9啦

我宣佈佢以後個全朵叫做 假波疑犯蝗蟲偉

請善用檢視留言功能

ok

Mk聰份落地獄名單漏左9527(黃巢)。佢琴晚發放假消息話u23輸畀北泡四比零

暫時形勢係香港贏波就九成出線 和波大家攬炒

如果一早認罪同轉做污點證人
會唔會有機唔使坐

鬆偉有份

name
幾正喎

香港飛馬簽下西班牙中場Alfonso Artabe，此前效力塞浦路斯球隊Ermis Aradippou

有球員投票 火雞應該年年攞

落地獄

雖然緩刑冇乜用

北京時間7月20日消息，亞足聯官方公布最新處罰通知，其中駁回了廣州恆大俱樂部關於歧視性橫幅的上訴，恆大俱樂部仍然會被執行空場2場、緩期2年執行的處罰，此外日本川崎前鋒的類似上訴同樣被駁回。

亞足聯在最新處罰通知一文中寫到，駁回中國廣州恆大俱樂部和日本川崎前鋒俱樂部，關於歧視性橫幅的上訴，今年恆大客戰香港東方的亞冠小組賽，恆大球迷的標語被亞足聯認定為具有歧視性，恆大俱樂部被罰空場2場但緩期2年執行，恆大俱樂部上訴被駁回後，這一處罰仍然是有效的。日本川崎前鋒今年亞冠客場1-0擊敗韓國水原三星的比賽中，日本球迷同樣打出歧視性橫幅，俱樂部被亞足聯罰空場1場並緩期1年執行。

小傑仔 ：未發育的小朋友 🐥
老坑東： 連打氣都無力的阿伯

在5年前的賽事，當時U15港足正是在最終一仗迫和中國得以奪冠，事隔數載，由陳晉一、董兆鏗、王晉等新一代小將組成的U15港足，被視為繼1998年梯隊後的新一個「黃金世代」，而這支U15港足今日對中國U16就憑董兆鏗助攻予陳晉一建功，唐曉峰主理角球，王晉趁對方門將接球失誤補中，助球隊2：2戰平對手。

係upower自己吹定足球圈內人咁睇

exactly

蝗大雷垃圾到

集合哂呢班假波"人才"上去支那打假波
所得黑金全部用作港足青訓用途

俾人捉到打假波
以後連教波都無得做
點算

真係好難既事黎，首先，分哂唔同票區坐（大部分free seat既人都好守規矩跟足坐，唔知係hea check飛）
第二，宣傳渠道唔夠，幾個利記page，fans club加埋成10萬likes都有，李城page琴晚先突破600 加上又冇乜意識話同隊球迷一齊坐

除非hkfa/英超個邊肯劃段分四隊球迷區 之類，唔係都好難

好耐之前KIM已經講過話98同03依兩代最有前途

公司LOGO貼係牆角位

仲有無位俾家蛋

支持

no la

【英超亞洲盃】紅海多水份 「古仔」拖「伊巴」被噓爆

平時著 利記/曼聯 之類入場睇香港隊比賽都抵屌啦

我島無曬聲氣

咁利同曼係死敵 呢啲俾人屌都正常
平時睇香港波著英超衫我又冇乜所謂 起碼有個意識著返相同顏色去支持返自己個隊

再去屌人人地就驚左睇香港波架啦 本身已經少人睇

Goal3:
李威廉認罪，即時還柙，等候判刑

咁就一世

球圈人士求情信，會唔會有羅神

睇香港波永遠惡過人

香港飛馬新外援前鋒Igor Nedeljkovic，25歲，塞爾維亞籍，此前效力於馬其頓聯賽球隊Sileks

威廉由保安踢到做足球先生
而家衰收尾真係好可惜

如果佢真心悔改
希望有港超球隊收留佢做助教

飛馬外援同巴爾幹半島啲聯賽/國籍特別有緣 係咪專係呢方面搵

source
[url]
google translate:
簽訂飛馬香港的俱樂部，一個為期一年的合同。 Igor今天上午抵達香港接受體檢，並正式與飛馬隊的一年合同。

個logo似cctvb拍戲求其設計嘅logo
件衫似中學校隊個啲

白色ok

藍色為教練團訓練波衫
白色為球員訓練波衫

好似幾好

pe衫

有邊件港超波衫無俾連登仔彈

咁高美斯應該離開香港

（賽果速遞）2017兩岸暨港澳青少年足球賽：首天賽事
日期：20-07-2017 (四)
地點：科大運動場
時間：下午三時半
賽果：澳門 0比7 中華台北

應該係

6月對朝鮮為大港腳入波的陳俊樂，58分鐘才上場，他指今仗全隊都踢出部署：「本身面對朝鮮這支強敵，都先以賽和為目標，開賽早段胡晉銘入波，整個局勢變好，只是最後失了球罰球，但整體踢出賽前部署。」下場對手老撾U22以3：1擊敗中華台北U22，加上港隊未有對手太多資料，要全取三分亦不容易。「未來兩仗對我們是十分重要，希望取勝和爭取入球。雖然我們未清楚老撾實力，但他們對中華台北所入的3球都是死球攻勢，我們必須加強這方面的防守。」

港隊U22門將袁皓俊表示，首戰賽和朝鮮U22大大提高球隊信心，周五面對老撾U22定全力出擊：「球隊目前無論信心及狀態皆在高點，所以絕對有信心迎擊老撾，今仗對手實力似乎稍稍不及早前曾經面對過的緬甸U22，惟從首個賽日所見，老撾球員技術普遍不俗而球隊在罰球處理上頗有威脅，一眾隊友絕對不能掉以輕心。」

呢次唔同喎

佢件衫幾靚 彈既係個球會logo

馬其頓聯賽會唔會又搞到桂神又講英文

過幾年稱霸亞洲

罵是當ne牙

[url]
球皇片

我島

真青訓唔洗派護照了

高美鄭咁鍾意南華,應該都唔會踢第隊

南華董事會仆街死

笑左

唔係lulu咩？

沒p大對波，認唔出

直接用理文化工個logo仲好

死球
咁即係輸硬

留明fc

老母fc

入球能力麻麻

上年南區？傑志？

琴日上鄰國睇04對比錫達斯
比錫班球迷勁到 得幾十個已經可以全場聽到佢地把聲
佢地仲走去其他區教班發吽豆ge強國人點叫口號 幫比錫打氣
強國人又真係理佢地
香港波可唔可以試下搵幾條友係球場周圍走教人打氣

kim教到大港腳近一兩年係咁輸死球，u23會唔會同一命運

香港人當你on9
叫你坐番低唔好嘈

啲人屌翻你轉頭

有冇手足買咗呢本？

香港隊有心打氣果d都會坐痴線佬隔離啦

另一個網好似short咗
holland.pk 又load得慢

足腫下場會唔會派飛

有無料到？

true
睇佢條片馬其頓聯賽水平唔太高，入d波無咩難道

派10000張？

[本地籃球] 2017香港籃球聯賽男子甲一組及港籃亞洲盃世盃外討論區(1)

開左港籃po 有興趣手足可以入去
唔想變單車po

如果得閒去外國朝多幾次聖
都會wfc呢d濕鳩熱身賽

可唔可以影啲內頁睇下

馬其頓聯賽冠軍歐聯贏左瑞典冠軍馬模

聲稱由香港開埠寫到南華申請降班

oh
佢效力馬其頓聯賽中游隊
可能d片剪得mama

求其影
圖佔3-4%左右

大國腳而家衰撚過以前全華班

無艾里奧呢d打靶應該會好少少

北泡聽日實拎我島黎出氣

點會衰過全華班

講緊守死球

據馬其頓媒體Aberdzija news本月中報道，去季效力馬其頓球隊希林克斯、在聯賽錄得13個入球的Igor Nedeljkovic，雖然獲俄羅斯、奧地利球會開出聘約，選擇了加盟合約條件更為豐厚的香港飛馬，報道稱該球員已抵香港並接受體檢，隨即簽約一年，這名飛馬新援向馬其頓媒體稱：「加盟香港飛馬，將成為我未來爭取進軍中國或韓國聯賽的跳板。」

咁直接

可l以後香港要大力向外宣傳自己係中超 日職 韓職跳板
之後盡收歐洲精英

要不是中國關照你們小香港，你怎能找到有質素外援呢

七年後
Igor: 我當初黎到香港係諗住當香港係一個跳板。。。

G持

Yesyes

大陸都有比錫球迷?

btw 04球迷多唔多?

似乎係誠意之作

仆街igor以為你講緊miovic

so who igor

係就嗱嗱聲啦

立立會比BB幾大封利是？

$20

五星茶餐廳優惠券

個d比錫球迷係土耳其人黎
應該係本身住係強國
個鼓同班球迷都超大聲
其他食花生ge強國人又比佢地鼓勵到一齊幫比錫打氣

04唔多球迷
小弟係其中一個

完場之後仲入左球場攞簽名影相 冇人理

本身強國人鐘意跟風， high就會做
都冇香港咁冷莫

去打亞冠果隊可能仲有機
唔覺意--66入到日韓波 真係有機
上年麥G爆鳩架仔 泡仔都即刻驚一驚

岩啊 去飛馬無亞洲賽踢真係好難外流到
又或者對富力入七八球都有少少機會比人睇中既
如果唔係都好難 港超一向被wtc

叫Hong Kong China 嘅唯一好處

也門原來冇參賽
成人隊都算西亞二流

加多句係咪afc突登做到每組四隊？

1:3輸給寮國 反而同組香港1：1逼平北朝鮮 07/20 18:26
推 apa9394: 看起來香港同志對共產很憤怒XD

寮人民民主共和國

係至好呀

下季big 4
大埔，南區，東傑

如果U23有幸出到線
決賽週係邊度搞?

中国

支那

單身廿年係小傑仔定皇者南fans?

容共台狗

書展有售？

邊檔？去睇下先

你企起身阻住佢睇波個陣咪唔冷漠囉

琴晚Richard都比後面廢老用廣東話屌佢地企起身

次文化堂
$86一本

香港特奧足球隊拎左世界賽金牌

睇英超盃重播發現數名傑志球迷，仲要著利記波衫

次文化堂d排版

個個呀叔黎

你不如驗下眼

快高長大

東方真係上咗佛山集訓
名符其實佛山隊

old news

香港人正仆街

啱啱見到一個疑似東方方小肥的學生

【2017年特殊奥林匹克卡爾斯特倫杯】
【Special Olympics Kim Kallstrom Trophy 2017】

冠軍！冠軍！真的是冠軍！重要的事情一定要說3次！

面對實力強勁的瑞典，兩隊完場時賽和隨即進行互射點球，最終我們的球隊以6:5的得分奪得C組冠軍！

在此為各位錯過了現場直播的支持者獻上緊張刺激的點球片段，特別鳴謝為我們提供片段的 Tommy Fung！

Hurray! Our football team is the champion! They are the champion! They are the champion! You know important things must be repeated for multiple times!

The match between Hong Kong and Sweden came to a draw at the end. After a breathtaking penalty shoot-out, our team won the final match in Group C with a result of 6:5!

Special thank goes to Tommy Fung who took this video for us. For those who missed the live show, enjoy!

#SOHK #football #lottohk #kimkallstrom #gothiacup

跪求今日1430對寮狗link

應該唔會有

等afc賽後報告吧啦

没有港超的日子好難過

北韓係全世界最安全城市

下屆應該講明唔肯做直播訊號唔準做host

著岩波衫都屌

本報訊】港超聯球隊香港飛馬5名前球員涉於去年2至5月，在足總舉辦的3場預備組賽事「打假波」，案件昨在區院提訊。前香港足球先生李威廉表明會認罪，並放棄保釋申請。由於有被告正申請法援，法官准許案件押後至9月29日再訊，除李需即時還柙，其餘4人續准擔保候訊。

求取回保釋金轉交妻

5名被告為郭建邦（30）、鄭禮騫（31歲）、李威廉（36歲）、陳柏衡（24歲）和李家豪（24歲），共面對兩項行賄、兩項受賄及3項串謀詐騙罪，其中鄭禮騫被控4罪。郭建邦指因仍在申法援，要求案件押後8周。李威廉則透過律師表達認罪意願，並放棄擔保，但希望將早前交出的2萬元保釋金收回交其妻，法官指他可寫授權書由妻處理。至於另外3人則稱需時徵詢法律意見。
控罪指鄭及陳涉各向飛馬球員黃威提供1萬元賄款；李家豪及案發時是預備組教練的李威廉，各涉收取鄭提供的2萬元賄款。
3場被指串謀操控賽果的賽事分別是飛馬於去年2月24日對戰元朗、3月23日對標準流浪、及4月13日對標準流浪。各被告涉於不同賽事中，串同劉松偉或其他不明人士詐騙飛馬及香港足總。
案件編號：DCCC599/17
■記者蔡少玲

睇黎王子都山窮水盡
寧願入去坐住先都拎番錢走

羅太唔幫？

已經冇利用價值, 仲點會幫

講真，佢認咗可以點幫？

安家費?

要打幾多場假波先搵到兩皮

打假波wor, 做咩仲要比安家費

撈鬆打假波就嚮上面好食好住

王子就黑獄斷腸歌

早d認罪，有機會判輕d

幫咗嘅話做出嚟唔好睇喎，好似話俾啲細蚊仔聽就算你踢假波羅太都會幫你架

相信佢地為大筆錢打假波，只係有d無証據，而依次有黃威舉報
為兩萬打假波？笑死人咩

可能證據確鑿，律師覺得無得搞，叫佢快快認、慳返無謂錢?

飛馬又話本周初會公佈三線新外援，都周末咯
係咪飛馬案影響唔報住

Ermis Aradippou
Igor Nedeljkovic

垃隊，夢想fc仲有簽外援

入去還柙坐住先好過真坐監
羅黎扣番D 坐監日子

ICAC拉得既都好難打得甩啦

認罪扣1/3

羅生同大埔都出錢幫下威廉啦

威廉

都係得一個，仲要外媒偷跑嘅
無波睇又無新聞好悶呀

如果我係伍件
未來威廉坐完出黎
會請佢去石門做下青訓教練
俾條路佢行
(假如佢真心悔改）

邊兩個？

從陣容睇
我估出年頭二係傑/東，三四南區/大埔
五六係苦力/飛馬
七八元朗/理文
九十(護級):夢想/垃隊

true,ICAC拉得既都好難打得甩

幾時有過咁既事？

可能9up only

係咪鳩吹

做地盤

亞協資助港足總40萬元推動女子足運
2017年7月21日 0:23 am

亞洲足協在周四宣布，透過轄下的夢想亞洲基金，資助40萬港元予香港足總一項女子足運計劃，用以推廣女子足球，令女子球員、教練、裁判及賽事官員的人數增加。

是項女子足球計劃以旨在透過足球提升女性對健康、社區包容的知識及關注，並支持女孩子成為校內的足球領袖，代表隊球員也會擔起學校或球會足球大仗的角色，計劃詳情將由女子足球教練、球員、教育專家組成的工作小組制定。

沙頭角＞大埔＞足球先生＞南華＞飛馬＞赤柱

睇返轉頭
大埔出到足球先生真係好難得

呢個page upload北韓中央台播前日場波一粒鐘精華

請佢驚佢帶壞人咋

陳盡樂會係下個

true
黃威大義滅親舉報，清泉

咁震撼，呢段要backup咗先

胡晉銘入靚波

北泡D人坐得咁整齊

北韓個鏡頭好過東網

[quote]單身廿年係小傑仔定皇者南fans?##

入完波kim sir都唔敢跳起yeah

鄭禮騫應該落地獄18層，四項控罪都齊哂，唔係人嚟

Agger

自己屎波都算啦, 仲要搞屎掍

謝家強已回港
去那隊

美國消息：北韓將在兩周內再試射導彈

有咩網會差過東網

[quote]垃隊，夢想fc仲有簽外援

係咪都入, 早一日入去受, 就早一日出黎

刑期第一日係由還押一刻開始計

好耐無見過D 港人係呢個距射波, 重要咁有力

通常大港腳呢D 位, 高梵, 徐德帥就射高, 艾力士妹祖就射中人

佢先係大莊條針

其實係咪平時打開假波先咁廢？
我接受唔到佢同 kkp 係好勁

依個真

[url]
transfer market update左
夢想fc新外援
Striker - Centre-Forward
Arkaitz Ruiz，之前効力西乙b

[url]
transfer market update左
夢想fc新外援
Striker - Centre-Forward
Arkaitz Ruiz，之前効力西乙b[/quote]

[/quote]

或者麥基, 傻邦比人篤甩個波, 再輸反擊

呢2條友, 重後生時, 都叫有少少對抗性

鄭大世呢D, 可以停波, 就永遠就回唔到波, 個波重要比撚埋對方

KKP 以前都叫有速度.係無技術同身型
由佢開始打後起, 已經不知所謂
重要死左腳

[/quote]
西乙b，仲要唔老
好似唔錯

高凡得個快字，啲射術🤦🏼‍♂️

西乙b，仲要唔老
好似唔錯[/quote]

Kkp係羅南年代都威過兩三年
鄭大世真係未好過，同梁大佬一樣，好年輕時已經被球迷批死無前途應該及早轉行

個失波原來係人地個罰球射中楣，俾對家20號頭槌補中

transfer market update左
五個幼幼同美高加盟流浪

球罰球輸得好撚on9
肥袁撲個波出去果個位比人頂入
仲要係冇一個球員follow mark實衝門果班北韓球員

好耐都未試過睇呢啲144p了

true
落地獄

佢都係啱啱叉到個波咋
仲要求咁多
怪就怪成班球員掛住望個波，冇留意到朝鮮球員

老撾死球好勁，無架啦我地

痴撚線 全部讀唔到

雷斯？

問下郭子龍點讀

識問啊....就啊...一定係....問....PETER WONG..王興桂

皮蛋黃

網上鳩up發假新聞無成本

夢想fc四個外援
尹東憲，柏保路，拿祖亞，卡斯魯斯
拿祖亞西丙料
柏保路，卡斯魯斯

港隊攝影師影女

夢想fc陣容
上年效力富力 ：林雲傑，林衍廷，劉德仁，
另外黃志聰，陳偉豪，黃耀富，陳湛羲，李嘉進，梁國威，黎厚希，屠俊翹，雷文迪
香港U18球員：朱偉鈞，謝家榮，潘柏安
從傑志借用3位年輕球員：鄭展龍，羅梓駿，播磨浩謙
外援：柏保路，亞卡斯魯斯，拿祖亞
亞援：尹東憲

佢件tee咪寫住HKFA囉，係北韓人唔可以咁著姐，遊客不嬲都得

李嘉進係正式加盟定借用

朱偉鈞係港隊U18前鋒，董之英隊長，今年喺丙組幫愉園入咗12球

轉會及各隊季後消息: (歡迎補充或修改)

傑志:

球會消息:
- 上半季將以約二十名球員成軍，而下半季會重召三至五名外借球員, 下半季亦會考慮球隊需要及有關球員的入籍情況再決定是否回收佐迪、列斯奧和溫俊
- 12月完成亞冠分組抽籤後，會因應小組對手去約戰同級對手作針對性訓練。
- 三場亞冠盃分組賽主場賽事都會在香港大球場舉行。
- 季前大軍會拉隊到南韓集訓，期間會與南韓各級別對手拍跳3場，其中一場對K1仁川聯。

職員名單與去季相同

球員名單: (新加盟球員)
- 守門員 :王振鵬, 郭劍橋, 黃梓豪(晉升一隊)
- 後衛: 艾里奧, 丹尼, 盧均宜, 唐建文, 金東進, 金奉珍, 袁振稀(晉升一隊), 陳嘉成(晉升一隊), 周衍丞(晉升一隊)
- 中場: 林志堅, 費蘭度, 林嘉緯, 林恩許, 黃洋, 林柱機, 華杜斯, 巴拉克, 史雲斯頓, 曾柏軒(晉升一隊), 俞永康(晉升一隊)
- 前鋒: 盧卡斯(大埔), 安基斯(飛馬/外借回歸), 保連奴(自由身), 艾力士, 辛祖,
史譚, 畢頓

Out: 羅勳奴(雪蘭莪/馬超), 佐迪(理文/外借)，羅梓駿(夢想FC/外借)，鄭展龍(夢想FC/外借)，播磨浩謙(夢想FC/外借), 顏卓彬(外借/Mid America Nazarene University/美國升學), 列斯奧(未知/從流浪收回後再外借), 溫俊(未知/從飛馬收回後再外借), 顏樂楓(理文/外借), 李毅凱(飛馬/續借), 陳嘉豪(元朗/外借), 王和存, 沈國強(掛靴)

東方:
球會消息:
- 7月19至28日赴佛山集訓，8月9日至17日則會轉赴泰國，期間將會約戰當地球隊友賽，對手包括泰超陸軍聯及泰國U23代表隊等
- 8月會借得新訓練場地、起用新訓練方式及器材, 會引入GPS背心等器材，透過收集數據改善球員表現及整體訓練方式。

職員名單:
主教練: 司徒文俊
副主教練: 李健和
助教: 羅繼華, 黃鎮宇, 黃展鴻, 陳婉婷, 羅志焜
守門員教練: 鍾皓賢
體能教練: 鄭世洺

球員名單: (新加盟球員)
- 守門員 :葉鴻輝, 何國泉, 梁宇昊
- 後衛: 曹泰根(清邁/泰甲, 南韓中堅), 基頓(流浪/外借回歸), 李志豪(梅州客家), 張健峰(南華),曾至孝, 曾錦濤, 黃梓浩, 吳偉超, 鄭璟昊, 謝敏榮
- 中場: 沙巴(幸運薛達/荷乙/攻中), 羅港威(南華), 陳肇鈞(南華), 迪高, 白鶴, 徐德帥, 李康廉, 鞠盈智, 梁振邦
- 前鋒: 古高(紐卡素噴射機/澳職), 林學曦(南華), 洛迪古斯, 麥基, 勞高

Out: 鄭少偉(掛靴), 美路史拿域, 黃志聰(夢想FC), 羅拔圖(RF富力), 基奧雲尼(RF富力), 謝朗軒(理文/外借), 米曹, 李嘉進(夢想FC), 黃駿軒(未知), 黃展鴻(掛靴/東方教練), 姚浩明(元朗/續借), 歐偉倫(夢想FC總監)、李思明(夢想FC副總監)

南區:
- 七月二十五日舉行開操及祈福儀式

組軍消息:
大部分華人球員已經續約，劉學銘、許宏鋒、陳港斌、馬高斯、加拉度、蘇沙、謝德謙、王子謙、沈國輝、史必、林浩鈞、比圖、梁子駿、陸志豪、夏志明、基奧留隊

球會消息: ISUZU繼續成為球衣胸口贊助，Macron成為未來三季球衣贊助商

In: 列文(基寧咸/英甲), 加洛斯(梅里達/西乙B/翼鋒), 馬天尼斯(古祖洛/西乙B/防中中堅)，陳文輝(南華)，車潤秋(南華)
Out: 內田智也, 杜馬思, 迪基圖

元朗:

球會消息:
- 開季都會安排年青球員試腳，希望有更多小將可以升上一隊
- 九巴因組軍參加港丙聯賽而不再贊助元朗
- 失去主要贊助商，班費難免會削減，最多聘用四名外援
- 仍在積極物色贊助，但反應未算理想，球衣心口贊助未有著落
- 將簽入一名外援中堅

職員名單:
主教練：曾昭達
助教、青訓總監：陳文俊
守門員教練：梁卓長
球會經理：周文健
球隊助理：譚德鏗、黃子雋

球員名單: (新加盟球員)
- 守門員: 陳嘉豪(傑志/借用), 彭梓鍵
- 後衛: 姚浩明(東方/續借), 余煒廉, 羅振庭, 黃炎堃, 法比奧, 陳衍光, 彭超然
- 中場: 葉頌朗(流浪), 黃晉軒(U18晉升一隊), 狄卡奧, 劉浩霖, 劉家銘, 談樂軒,
雲迪奴域
- 前鋒: 艾華頓(標準灝天), 葉子俊

Out: 黎厚希(夢想FC), 盧斯安奴(理文), 顏樂楓(返傑志後再被外借理文), 希堅奴, 史提芬彭利拿, 王子聰, 史堤芬彭利拿(理文)

大埔:
球會消息：
- 8月中將到泰國集訓
- 李瀚灝與黃威獲委任為隊長
- 今屆班費大約一千二百萬至一千三百萬，見標是兩個盃賽冠軍及聯賽三甲之內
- 正研究增添1名外援前鋒

職員名單:
球隊主席: 蔡尚圻
領隊: 陳佩珊
副領隊: 蔡德昇
主教練: 李志堅
助教: 李恆滙, 陳旭智, 李楗煒
職員: 葉佳

球員名單: (新加盟球員)
- 守門員: 曾文輝(南華), 李瀚灝
- 後衛: 艾華度(飛馬), 梁冠聰(南華), 翟廷峯(南華), 羅素(檳城/馬超), 關華恩(花花), 大衛拉菲爾, 廖偉業, 馮慶燁
- 中場: 杜度, 李嘉耀, 呂志興, 陳俊樂, 梁星耀, 陳曉峰, 趙少維
- 前鋒: 迪亞高(飛馬), 袁振昇(晨曦), 黃祖心(聖約瑟), 黃威, 中村佑人

Out: 盧卡斯(傑志)，阿倫烈馬，伊達(RF富力), 保羅, 陳敬德, 黃耀富(夢想FC), 陳家麒(守門員教練), 陳旭智(掛靴轉任大埔助教), 葉佳(掛靴轉任大埔職員)

流浪:

球會消息:
莫生重掌球會, 續培養年青球員
贊助商, 馮嘉奇及教練團悉數離開, 加盟「理文」
暫定7月16日開操

組軍消息:
鄭兆均、郭子堦、徐宏傑留隊
由狄恩執教球隊
已簽入一名巴爾干半島中鋒

In: 卓耀國(R&F富力)，黎洛賢(飛馬)，劉卓軒(南華)，莊尼亞(東昇/港甲/中場)，摩域治(標準灝天), 卡錫, 張國明(標準灝天), 狄恩(南華/主教練), 卓卓(助教/標準灝天)
Out: 周綽豐(R&F富力), 謝家榮(夢想FC), 葉頌朗(元朗), 基頓(東方/外借回歸),
列斯奧(傑志/外借回歸), 張健峰(南華/外借回歸), 趙俊傑(理文), 佐迪(返傑志後再被外借理文), 利馬(理文), 許嘉樂(理文), 黎耀昌(外借期及與南華約滿/轉投理文), 陳銘剛(理文), 韋健豪(理文), 羅俊仁(理文), 陸平中(理文), 李啟智(理文), 林慶麟(理文/教練), 馮嘉奇(理文/CEO及主教練), 馮凱文(理文/教練), 保羅(理文/體能教練), 陳鴻平(理文/顧問)

飛馬:

球會消息:
贊助商ZTE將會繼續支持球隊，另正努力物色更多贊助商支持
7月內或安排2場熱身賽，8月初就到泰國集訓
楊正光指新援都是按其踢法要求引入
楊正光想球員多用波，多做傳接球及小組配合，攻、守轉換要更快速。

組軍消息:
助教楊正光擔任主教練, 奇雲邦特雖加盟伯明翰, 但會擔任飛馬技術顧問, 張志勇已續約，利馬, 林樂勤、蕭俊銘及鍾偉強留隊, 將引入比較高質素的外援球員加盟飛馬，包括兩名西班牙球員，分別司職守衛及中場球員，一名塞爾維亞籍前鋒
簽入數名具實力的年輕本地球員，延續栽培年青球員的方針

In: 梁興傑(南華)，羅曉聰(南華)，梁諾恆(南華)，艾華(南華), 李毅凱(傑志/續借), 阿方素(中場/艾米斯FC/塞浦路斯甲組), Igor Nedeljkovic(前鋒/馬其頓聯賽球隊Sileks)

Out: 奇雲邦特(伯明翰助教)，艾華度(大埔)，迪亞高(大埔)，基斯贊，沙華(梅西亞/西乙B)，查維斯，黎洛賢(流浪)，黎格爾，安基斯(傑志/外借回歸), 溫俊(傑志/外借回歸), 梁國威(夢想FC), 屠俊翹(夢想FC)

丙組水平低

理文:

球會消息:
- 以「贊助會員」身份申請並獲得港超聯牌照
- 以中游為目標
- 正與各大學商討合作，望借用球場增加訓練時課
- 預計班費將維持1000萬左右

組軍消息:
- CEO馮嘉奇將兼任主帥, 林慶麟和馮凱文任助教
- 前國際米蘭青年軍阿歷山大試腳中
- 將會再簽一名亞援後衛

In: 盧斯安奴(元朗), 余沛康(標準灝天), 文家永(港會), 趙俊傑(流浪), 謝朗軒(東方/借用), 利馬(流浪), 許嘉樂(流浪), 佐迪(傑志/借用), 黎耀昌(南華), 史堤芬彭利拿(元朗), 顏樂楓(傑志/借用), 域陀(巴西防中), 陳銘剛(流浪), 韋健豪(流浪), 羅俊仁(流浪), 陸平中(流浪), 李啟智(流浪), 林慶麟(流浪/教練), 馮嘉奇(流浪/CEO及主教練), 馮凱文(流浪/教練), 保羅(流浪/體能教練), 陳鴻平(流浪/顧問)

R&F富力:

球會消息:
主場賽事將安排在廣州燕子崗體育場, 周六或日踢日波, 賽前會讓客隊在球場進操練
今季富力將要再交30萬元參賽費予足總
R&F富力將負責所有港超球隊作客的使費包括住宿、車費、保險及裁判費等
富力每場主場賽事將提供700張以下的贈票予作客球隊
正跟廣州競賽頻度商討直播全部全場比賽，也會向獲港超官方直播權的網絡電視台購買更多作客比賽直播，並爭取促成兩地轉播機構互相提供信號，讓R&F富力的主、客場比賽可在香港與內地直播。
與自由人的合作是3至7年的計劃，自由人會管理R&F富力預備隊, 蘇來強出任教練，每年投入約100萬港元，用於場地、裝備、交流、辦賽等範疇，R&F富力下一步將在14至18歲以至12歲的梯隊作投資。

組軍消息:
- 曾健晃留隊, 或聘外國教練。
- R&F富力外援球員註冊為「註3出2」, 中國球員則不需視為外援
- 計劃聘用9位香港球員，有半數為20歲以下球員
- 來季班費將接近2000萬
- 自由人4子會先在香港練波及預備組鍛練，每個月最少會有一次到廣州富力基地交流, 並有機會在新季出戰港超賽事

中國媒體足球報報道: 中超富力教練馬里科(Marek Zajac)將擔任主教練, 吳偉安擔任領隊, 侯俊傑、邢瑜、楊子藝、鐘柯、梁展浩等留隊, 王新輝、陳富海、張嘉傑、鄧演霖、梁永豐、趙銘等加盟

In: 周綽豐(流浪), 羅拔圖(東方), 基奧雲尼(東方), 美高(標準灝天), 吳文軒(自由人/進攻中場)、羅境曦(自由人/門將)、黃啟耀(自由人/翼鋒)、洪流(自由人/中堅), 般連奴(廣州富力/借用/前鋒), 趙銘(廣州富力)，勞烈斯(標準灝天)，麥高派路域(南華)，伊達(大埔)
Out: 卓耀國(流浪), 林雲傑(夢想FC), 梁志榮(夢想FC主教練), 梁子成, 林衍廷, 劉德仁, 荊騰, 陳立明, 塗東旭(梅縣鐵漢/中乙), 林衍廷(夢想FC), 劉德仁(夢想FC)

夢想FC (港菁會籍):

職員名單:
會長: 楊梓驄
CEO: 梁志駒
主教練: 梁志榮
總監: 歐偉倫
副總監: 李思明
技術總監: 招重文
守門員教練: 鄭皓文
助教: 冼家裕
體能教練: 蔡振賢

- 首年預計花700萬至800萬港元班費
- 26/7於石硤尾公園球場正式開操
- 尚有新外援稍後公佈

組軍消息:
In: 柏保路(帕倫西亞/西乙B/中堅), 梁志榮(主教練/R&F富力助教), 鄭皓文(守門員教練/不詳), 黎厚希(元朗)、謝家榮(流浪)、黃志聰(東方)，林雲傑(R&F富力), 拿祖馬天尼斯(干昆斯/西乙B/攻中)，羅梓駿(傑志/借用)，鄭展龍(傑志/借用)，播磨浩謙(傑志/借用)，招重文(技術總監/標準灝天教練), 林衍廷(R&F富力), 劉德仁(R&F富力), 黃耀富(大埔), 陳湛羲(標準灝天), 李嘉進(東方), 梁國威(飛馬), 屠俊翹(飛馬), 雷文迪(虎門), 朱偉鈞(愉園), 潘柏安(傑志), 尹東憲(標準灝天), 蔡振賢(澳甲鄒北記球員/體能教練), 歐偉倫(總監/東方副總監)、副總監李思明(副總監/東方技術總監), 冼家裕(教練/不詳)

*柏保路合約列明若有印超球隊斟介可離隊

南華:
南華入信足總，申請來季降落甲組，並獲得接納, 陳偉豪願隨隊降班共進退
消息稱，南華會已通知尚有合約的球員解約。但南華無法與球員達成協議
目前受糾紛影響的南華球員有陳偉豪、外援保贊、高美斯、謝家強及卡路士

Out: 林學曦(東方)，梁興傑(飛馬)，羅曉聰(飛馬)，梁諾恆(飛馬)，艾華(飛馬)，劉卓軒(流浪), 狄恩(流浪/主教練)，曾文輝(大埔)，羅港威(東方)，張健峰(東方)，陳文輝(南區)，麥高派路域(RF富力)，車潤秋(南區), 黎耀昌(理文)，梁冠聰(大埔), 翟廷峯(大埔)，陳肇鈞(東方)

有漏有錯自己加改，唔follow了

懷念夢想駿其
成績算唔錯，曾經1：1打和傑志
培養到年青球員，又吸引唔少年青球迷
夢想fc睇怕難以達到

thx joel

估唔到北泡都有港隊fans

到底家蛋有無班落

那隊仲有位？

飛馬，理文已簽外援防中
東傑無位

果年夢想駿其800萬班費

大預言
隨住不斷有香港球會散班退出港超或者自降甲組
加上足總不斷賣港邀請支那球會二隊加入港超
到2027年
十隊港超參賽球隊：傑志+9隊支那代表
傑志成為唯一香港球會死淨種參加港超
每次作客傑志都要飛去不同支那城市比賽

謝嘉榮
羅子 柏保路 大豪 火雞
播磨 拿祖 黎厚 李嘉進 尹東
魯斯

應該參唔多
同垃隊爭護級

皇者南(區)

皇室南區

英超門將都要喺旺角場練波

有做就有做
冇做就冇做
仲會有第三條路俾班狀棍spin咩

重有表弟o既MARKETING

有Comment叫高普簽尼馬

準備開波打寮狗
仲好努力搵緊link

點會有

夢想駿其港超成績9隊中排第6,
平均入場人數830人

好多人為左睇福田入場 包括我

U23加油!!

話時話,sean琴晚返左香港

鬼國連上網都上唔到啦

係咪livescore都冇

飛馬，理文已簽外援防中
東傑無位
那隊仲有位？

咪玩啦

me too

求U23 link，利申響強國，上唔到FB

畜力

true,畜力有錢
但當居住香港？

仲有gio差1年先夠7年

全球最環保國家

飛馬個西班牙防中可能定位中堅呢

強國FB上唔到，不過lihkg上到，唔知咩玩法

lihkg係5毛集中地, 所以一直都上到

香港球隊/球員經常輸呢d波

比圖之前一年無係香港都係咁

最緊要有簽證

北面冇文化既地區先會叫人地做老撾
請盡量跟返英治時代以及中華民國正統稱呼

方今由中國人的勢利視點，名字最醜陋的國家叫做「老撾」。本名寮國，中華民國、新加坡、英治時代的香港，都稱寮國，物產豐富，民風純樸，直到法治時代，本來安居樂業。
寮國在中國古代，曾稱為南業、瀾滄、蘭章，本來都體面，不知何故，又曾稱老撾、老抓、老丫、潦渣，這另一組名字，狀未開化，就很野蠻。
中國的陳毅，親自統一定性為「老撾」──這個「撾」字，是一隻野獸，伸出爪子來敲抓的意思，像你家養的狗直立時抓門板。陳毅不知與寮國有什麼仇，要將人家這樣妖魔化。當然，在定為「老撾」時，老撾剛出現了共產黨，首領是一個叫蘇發努馮的工人，雖皇族出身，法國留學回到寮國，卻發動鬥殺地主，與胡志明波爾布特等獠廝混在一起，所以這個名稱，倒也貼切。
中文凡以「老」字起頭，除了老師，都不是好東西，像老千、老鴇、老舉。我很奇怪為何寮國今日會容許中國人暗示自己是直立的一群獸爪子，可能窮得交關，需要中國的資金也說不定。
香港特區的華文傳媒，今天也跟着大陸，老撾老撾的亂叫。香港不是有反歧視條例和平機會的嗎？偶爾直立伸爪子抓狂敲打的犬類動物，自己倒有很多，所以我一聽見叫「老撾」，就想笑。

又學到嘢
對唔住大家

堅定流呀

dllm kim out

fake news?

希望係fake news

又係黃巢

加個source唔係好難姐

所以我都問堅定流

完全冇source

又係你

由於9隊支那球隊不可以代表香港參加亞冠，所以唯一的香港球會傑志將肯定可以每年都代表香港參加亞冠
達成了傑志"成為亞冠盃常客"的目標

南華&東方呢？垃隊呢？

日職鋪手足樓豬
多啲幫港超整gif

白痴都知北韓賽事無即時比分

0乜春1

上次半場4:0 亂噏未被人屌夠？

人地講明no live

成撚日放流料做乜撚野？

香港入到3球以上, 唔撚再反kim

加落去落地獄名單啦

係喎
垃隊生命力強勁
隨時支那滅亡垃隊都仲係度

嗰d乜撚野黃巢同9527快撚d死啦
平時講野已經唔撚夠養份
依家仲要懶撚曬燈咁報假分
屌你老母

希望黃巢好似前日咁燈死對面, 香港隊今日極需要一勝呀

輸波嘅話黃巢即刻落地獄

對強隊和
對同級球隊都係和

希望唔好係咁

利直播旺角場公開操練

入場人數多過苦力垃隊

好多人好得閒

強國開波

好多特登請假

射波去睇練波

港隊應該完左場

yes

afc個網 f5掣爛都未有result

有消息未

要好似等放榜咁緊張

操練都咁多人睇
成班廢青

'我'估計香港贏2:1
大家唔洗咁擔人

死廢kim
下場教訓我島

放榜都冇咁緊張

又出唔到線
公海啲人又要狂打丁

史上第二分，收哂貨啦

9527又做假新聞 成個港足post無晒公信力

是否局已出

如無意外係
就算做到次名都係得兩戰兩分

KIM OUT

信你一成

因為一場波而唔反佢個啲

咁既賽果係攬炒大家一齊出局
除非寮國後日和到北韓
同埋香港炒我島
成為首名直接出線

話唔定寮國首名北韓第三
FF mode

73分鐘輸緊1:0
林樂勤75分鐘追返1:1

HT
菲U23 0-1 支U23

其實預左，要kim 進攻基本已經踢低2班波。

黃巢報假料
可以落地獄了

廢Kim out

平時拎住大港腳一手好牌都唔識攻，進攻毫無章法

正選十一人
點解可以咁排

反Kim黨全面回歸
Kim Out

FB班迷kim黨今次又有乜好講

林樂勤一換入場就入波

兩場都有波入算係咁
一開始睇佢決選名單覺得對邊隊都難入波

之前睇kbz盃咁柒，所以零期望
依家有兩分已經喜出望外，無諗過出線

頭兩隊出線？

屌你老母Kim係咪傻撚左 出黎格爾踢前面都唔用鍾偉強

失嗰球係咪黃牌犯規之後嘅死球

黎格爾幫kim sir含過撚黎? 點解成日都有得出

最後一場要贏台灣先有機會出線

Molamola

可能輸埋

贏台北咪得 就咁睇都好有機會呀

新契仔

第二都未必出線

第二唔一定有得出線

首名直出
次名要同其他組計
最佳五隊出線
如果主辦國支那成為該組前兩名就可以多隊次名出

由於a組斯里蘭卡退賽得返三隊
其他組次名計數時要去除榜尾成績

照以往幾屆u23, u19, u16經驗
小組次名對住首名+第三名需要有3分+正數球差先有得出線

請大家為我島集氣

同前年世盃外d人以為香港贏左支那就有得入十二強一樣咁錯法

kim out

起碼要456台灣先有機

金判坤哲學: 兩和等於一勝。

垃圾我島唔比北泡大炒都當贏

未食藥：

目前情況：香港和北韓、香港和寮國、寮國贏台灣

如果之後三場：台灣爆冷贏北韓、香港贏台灣、寮國贏北韓

分數如下
寮 2w1d 7
港 1w2d 5
台 1w2L 3
泡 1d2L 1

扣除北韓分數
寮4港4台0

大炒台灣話唔定可以贏得失球首名出線
四分次名都仲有機會

我返去食藥先啦

贏左台灣都要睇另一組情況先出到

前鋒都係要靠入籍球員
華人前鋒唔差既得我國

對kim有期望=嚴重妄想症患者
可以直入青山

一係望北韓再失分
咁都仲有渺茫機會搏首名直接出線

基本上係冇可能發生

true
華人前鋒青黃不接
u23更加係

佢無踢過港老。

佢無踢過港超

屌你台足兩場都擺陳昭安落後備，留力逼害香港

好似有d傷

三對互相打和再刷台各五分
但香港大炒台灣以得失球首名出線
kim又贏

之前銀行杯黎厚希、黎格爾已經表現好差
kim仲出

又話搶分
半場和緊已經唔對路
去到70幾分鐘落後先換林樂勤入黎
留力定有傷呀
想點

台灣贏北韓嘅機會係幾多

攻力不足真係死穴
既然銀行盃擺林樂勤打前，jordan 都知點打啦，何解又要擺佢做後備

0

transfer market update左
五個幼幼，keeper黃子揚,美高加盟流浪

transfer market update左
五個幼幼，keeper黃子揚,美高加盟流浪
in 垃垃 we trust

係咪去到北韓冇網絡唔知隔離組有豉隊退出
所以唔知呢場唔搏贏=出局
一開始就應該要毫無保留全力出擊

無垃垃就無香港足球

咁可能死得仲慘
變左下下鳩斬 失控球權
之後回防回唔前要foul人輸死球
再唔係就輸反擊
kim 打進攻

就算贏台灣，去除對榜尾成績都係得兩分，不過起碼球差係平嘅

U23前鋒 識唔識入波架
幾次都中場入波既

U23 5個前鋒
鄭兆均、鍾偉強、黎格爾、羅曉聰，播磨浩謙
識唔識入波？

金判坤落地獄啦

又想香港出線亞盃外，但同時又想Kim out
好難揀

班費少過一千萬 係咪得 垃隊同dream team？

元朗
又靠我

有幾多個真係正前鋒

頭兩個囉

true,
btw今季王6c話無九巴sponsor縮皮
即係班費有幾多？

Kim sir 做野唔洗你教

有所思事：金判坤帶領的香港隊U23，在平壤和寮國賽和，很明顯，這是他故意的，為的是讓寮國跟隨他，採用長傳急吊(Long pass & centering the ball)的戰術，來應對下場對北韓的賽事。為了宣揚長傳急吊，金判坤不惜犧牲自我；同時，有所思事也因宣揚長傳急吊，Facebook個人帳戶也屢遭新自由主義財閥的打壓。

大埔簽希堅奴？
真定假？

最弊你前面冇人頂得呢
大港腳有朱力士夠大隻夠高可以吊打晒東南亞敵人，你u23邊有

我都想佢哋可以打地面，但係大把人波底唔好

最後一場無論如何都要搶攻，不如咁出
袁皓俊
胡晉銘 劉學銘 徐宏傑
謝朗軒 杜國榆 陳俊樂 鄭兆均
播磨浩謙 鍾偉強 林樂勤

我問真定假？

左面出梁星耀好過啦

U23不敗

不敗唔出線 有撚用

支那贏咗賓狗2:0，有機會多返個最佳次名位出嚟

Like向道理走

u23
蒙古1:1泰國
東帝汶0-0韓國

泡菜

前日
南韓 10比0 澳門

呢幾日D U23乜野事

據afc官網報導，泰國已經退出2023年亞洲杯主辦權的角逐，如今申辦2023年亞洲杯的國家只剩下中國和韓國。

【亞足聯U23錦標賽資格賽】台灣 vs 北韓

今天龍門由剛從北門高中畢業的小將江子賢鎮守，幾個新星將上陣，台灣隊加油！

先發名單：
2 顏廷翰、4 江承瑜、5 程昊、9 李祥偉、12 賴志瑄、15 林志軒、17 趙明修 (C) 、19 周承、20 王覺諄、22 江子賢(GK)、23 陳威仁

頂
最後一輪居然唔係同時進行
仲要香港打先

蒙古剛剛俾印尼炒咗七粒

因總個admin串過馬撚
屌你老味又串人唔用真身留言
返何文田幫金判抻含撚啦

反金黨浦頭！！！

屌你老母金判坤

Man Fong Yip
大雨、三日兩戰，相信對他們已經超出負荷，仍然不敗已經是很盡力的表現

Kim 粉絲？

北韓有雨？

咁後生就超出負荷體能教練金判坤做過啲嘜

北韓款待

請不要模仿老師，謝謝。

邊個咁串 出嚟隻抽

講真，每次我地以為Kim俾到希望我地既時候，佢就會令我地絕望，下場作客馬拉九死一生
"還不夠絕望 尚可更絕望"

當我地回望亞盃外既賽事，會發現我地主場和左北韓已經係最美麗既時刻
"讓痛苦 輪迴千次 彰顯那快樂有盡時"

次次晉級失敗就話下次努力過，批評下都唔得叫kim out就比某報扭曲事實，報埋啲fake news

有邊隊唔係三日兩戰

carman

IN KIM BIGMAC TRUST

小氣到

下場大炒垃圾我島出線

話時話球員可唔可以自己額外加操？唔夠地方同訓練量所以搞到體能唔夠fit

北韓贏左未中華民國未

平手左

原來係北韓垃圾 唔係kim好野

really?

source？

又係中國，香港申辦趕唔趕得切

懂球帝

亞洲盃喎
有球場咩

我賭15分鐘已經輸緊3粒

決賽旺角場

港隊今日輸果球原來係咁

天真 無料未update比數咋

嬲~~~~嬲嬲嬲嬲嬲~~~~嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲

香港足球總會會長霍震霆表示，如果中國在未來
舉辦世界杯，希望將香港列為主辦城市之一。

乜撚都睇唔到
淨係聽到個痴線佬嗌

無可能，你講個情況要co-host先得喎

F5吧

以為我島唔會咁差

啲防守會唔會太廢

1:7
我島出幼幼

龍門

我島慘遭屠殺

報假料又多一人
我朗小球迷

嗰1睇錯7

出線形勢如下:

最後一個比賽日香港要贏我島係大前提
亦好視乎尾場戰果

如果北泡同寮狗分出勝負
香港就係小組次名
由於只計對小組首名及第三名成績唔計榜尾
同其他組計對賽成績輸九成

如果泡寮0:0打和
香港贏我島就直接首名出線

如果泡寮1:1打和
香港要贏我島7球先可以首名出線

如果泡寮和2:2或以上
香港第三名直接出局

佢quote錯嗰濕鳩唔係無中生有嘅

計對賽成績先？？？

係, competition regulations寫同分計對賽(分數/球差/入球數)先

簡單講9成出局
Kim可以out

7-1

最尾香港小勝我島1比0
尾場寮國同北韓0比0攬炒
小香港出線

小組第二都未必有得出線

香港首名出線喎

屌，十三哥post多次北韓電視台條link plz

quote姐 俾次機會

香港u23點出線

下場要大炒3球

贏台灣+🇰🇵0-0🇱🇦
贏台灣7粒+🇰🇵1-1🇱🇦

簡稱奇蹟

到時就話香港係支那一部分 所以有份作為比賽嘅城市 但港隊冇份踢

迷金黨兩日就要潛水了

反金一路走來始終如一

支那唔會入到世界杯，除非主辦

haha

呢兩日我潛伏喺迷Kim黨內部唴深處，成功釣到大量迷Kim狗

和就係和

老師又中

你地日j夜j和中國咪又係冇理到人地中好多次柱

清算

狗保喊未

［全面剖析 - 傑志季前訓練］

傑志今季於七月中開操，至今已完成首兩周的訓練，並即將迎接於韓國的第二階段季前訓練，為了進一步提升球員狀態迎接新球季，教練團早已設計了一套季前訓練計劃，從體能、戰術、恢復、營養等不同的範疇全面照顧球員所需，以達致更佳的發揮。

教練團一般會於季前訓練階段安排「一日兩練」，早上完成高密度的體能訓練後，中午再安排球隊到附近酒店的游泳池放鬆，透過不同的訓練模式及環境讓球員身心都得到恢復。

酒店亦會按教練團要求的營養餐單提供午膳，確保球員能源存備充足，而且球隊會於每節訓練與訓練之間預訂房間讓球員休息，使他們得到最合適的恢復，有助確保訓練的質素。

完成早上的體能訓練後，教練團亦會安排各種有關技巧、戰術等訓練於下午進行，全天候提升球隊狀態。

🔜稍後將找來教練親自分享球隊季前訓練點滴，密切留意。

只要我一息尚存，迷金黨都不會倒下。

原來jordan仔出發一直發緊燒

難怪無咩出佢

重點係班友仔銀行杯前開操個時體能已經唔掂

帶病上陣

jordan發燒

你估個個都係bb咩

伍件都好落本，又book洒店又盛

bb病緊都可以做石地球王
唔似Jordan呢d温室小草小小病就捱唔住

所以有時就咪撚賴人針對你，何況身形係有得操嘅

銀行盃同今次北泡外圍賽一堆人水土不服同病
都算係賺左唔少作客經驗
下年亞運嗰陣就醒目啲喇

你地怪錯kim唔放佢正選

Kim sir又然

發燒都入波

true,亞運要緊
希望有好成績

嘩！發燒都一出場即入波
Jordan仔巧勁啊

亞運喺雅加達打，近年香港球會冇作客印尼經驗，希望班少爺兵到時唔好水土不服

好波

紅軍在操練後段集中針對防守死球及反擊作訓練，似乎是準備應付李斯特城的死球戰術。收操時，球員們全都面露疲態，似乎難抵高溫及猛烈的陽光，但眾星及高普仍走到場邊，為守候已久的球迷簽名及合照，其中門將米洛列特更親自揸機跟球迷們selfie，非常親民。大軍簽名約半小時後就離場，昨日在活動大受歡迎的隊長佐敦軒達臣則簽到最後一刻，他更似乎因被保安催促離場而「面黑黑」，眾星返回球員通道後，再為一批貴賓簽名。

康文處世界第一

亞運可以出三個超齡
如果選哂入藉兵(最後探戈)幫樂仔 jordan呢批
再加上如果有籤運
可能有得J下

我咁講既時候，冇人知佢發緊燒

三個超齡：英雄輝,法圖斯,辛祖？

金井，雙金威

今晚踼波見到我國

死鬼佬，阻住阿叔收工（設計對白）

《明史》：老撾，俗呼為撾家，古不通中國。成祖即位，老撾土官刀線歹貢方物，始置老撾軍民宣慰使司。

唔期望出線，只求下場對台灣有說服力咁贏波

足球文青x垃圾波之鬼
旺角波鞋街Forest的Nike Football新店牆上口號，有別於一般使用國際體育巨星名言的慣例，而是高掛起英雄輝的名字，以示對本土球員的尊重，未來亦會加推一些香港足球原素的限定產品，值得一贊！誰說香港波只會wfc?

#唔係垃圾波囉唔該
#nikefootball #nikehk
#香港波好L高汁架

你長年放港隊、傑志同大埔嘅波衫喺當眼位就抵讚喇

Peter Leung係咪唔識讀「曼聯」
「孟聯」

曾昭達在元朗今日晨操後表示，會方在物色中堅已有眉目，與數名人選洽談之中，希望盡快找到合適球員，至於膝傷接受手術的陳衍光已可進行力量訓練，如順利可在12月復出，惟季初仍需由其他球員暫代左閘，開季前會嘗試由黃炎堃、姚浩明甚至劉家銘擔綱該位置的效果。

黃炎堃一早打左閘都知佢唔掂
本身打右閘都廢
打左閘唔順腳仲死
姚明攻強於守
劉家銘冇comment

狗志打辛祖單官司已經燒左九十幾萬 仲未打完

黃炎堃直頭甲組料啦，深水埗運動場對東方嗰場半場四比零，完全係輸佢，俾人瘋狂中出，好似半場即刻換走

羅振庭 定 黃炎堃好d? 右閘

一定係羅振庭

羅振庭

羅曉聰

咩料

塊面好圓

禾果

耀蛋

莫生
咩比賽？

好想搣佢塊面

唔知 耀蛋左右開弓盡顯功架

Yes

杜馬思落班希望得返元朗同垃隊

金蛇風火輪

和北韓：金蛇好波！唔反金了！
和老撾：屌你老母垃圾金！下台！繼續反金！

元朗有機

而操練期間發生了小插曲，部分沒有門票的球迷在場外守候，有來自蒙古的利迷在界限街的鐵閘外偷看紅軍操練，碰巧足總主席梁孔德在附近，他獲告知後即致電職員索取額外門票讓那些蒙古迷入場，他們最終亦滿載而歸，獲得高普和奧歷治等的簽名，他們明晚亦會入場欣賞決賽日賽事。

狗德食撚屎

東南西北

懂不懂規矩？

陳文輝氣促入院

規矩就係冇規矩

原來狗志話佢主動比球員12個月糧

True news

所以先話傑志抵搞，扣左一千萬石門營運費，千三萬已經有力爭冠

叫王6c 再揾贊助啦，隊波要降班都無面，杜馬思應該都唔貴

true,揾 new sponsor
but 唔會降班，有夢想fc包底

open new post, thx

3300萬啊
扣左石門600萬同青訓400萬剩2300萬班費啊

開緊

杜馬思之前嘅每月人工有冇三皮？

三日先爆post
香港足球

我理解錯左段新聞

黃大仙應該比唔起咁多呀

如果連兩皮都冇，點樣養家？